大家準備好迎接今晚嘅風向L未

應該夠鐘返工

陳帆：港鐵如不再受破壞一、兩周內可回復正常服務
咩話我要攬炒

【輸出革命】一齊下載強國文宣圖！
1020 尖東向強國人輸出革命

請入來下載更多文宣！

風向應該係吹向兩個極端，目的都係為分化，一係叫勇武收皮零裝上場，一係就話聽日End Game 開大波全面裝修